羅范椒芬：有到連登討論區了解市民意見

行政會議成員羅范椒芬表示，有到連登討論區看市民意見，明白很多人對政府有更高期望，想政府走得更前，但特首要平衡社會不同訴求，她認為政府已覺得無路可退，大家再迫政府，作用亦未必大，不如一起向前看。

羅范椒芬在本台節目表示，現時一些野貓式的抗議行動沒有領袖或代表，如何接觸不同聲音是不易處理的課題。她說，年長的人士仍然會從社會經濟問題看青年訴求，但青年是很重視價值觀，講求理想及追求自由與法治，當局從房屋問題著手都不是對焦的做法，要對青年保證政府會極力捍衛法治與自由。

羅范椒芬又認為，不能直接說青年輕生的問題是政府責任，同樣不能說通識教育令青年上街。她說，社交媒體影響比通識教育更大，如果沒有通識科教導學生批判、查看不同資料，可能會有更多學生上街。

連羅范都唔支持董伯伯屌9通識嘅言論

Hello羅范椒芬
我有好多野想同你講呀
我係你fans嚟

祝你全家生性病 永世做中國人 死全家啦 屌你老母

仆街喇點錯相
高登呀

捱下啦後生仔

睇求其一個post都未必睇得明口語廣東話啦

上連登做乜鳩

係就上香討同BK

緊係唔關你事啦

你做局長話老師跳樓死 死得少阿 屌你老母

上連登咪又係入埋啲J post

喺自貼post見過佢

我整係想講聲 屌你老母 死快啲啦